msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: Split.js
msgid "This would create too many notes and will be cancelled."
msgstr "이 작업은 지나치게 많은 노트를 생성하므로 취소됩니다."

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Delete Double Notes"
msgstr "중복 노트 삭제"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Delete Short Notes"
msgstr "짧은 노트 삭제"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Explode Pitches to Tracks"
msgstr "피치별 트랙 분할"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Extend to Part End"
msgstr "파트 끝 확장"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Freeze Pitch"
msgstr "피치 고정"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Freeze Quantize"
msgstr "퀀타이즈 고정"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Freeze Velocity"
msgstr "벨로시티 고정"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Humanize"
msgstr "휴머나이즈"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Humanize Less"
msgstr "휴머나이즈 (낮음)"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Merge Events"
msgstr "이벤트 병합"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Quantize 50%"
msgstr "퀀타이즈 50%"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Quantize End"
msgstr "엔드 퀀타이즈"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Repeat Notes to Part End"
msgstr "노트를 파트 끝까지 반복"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Restore Timing"
msgstr "박자 복원"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Restore Velocity"
msgstr "벨로시티 복원"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Select Notes"
msgstr "노트 선택"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Split at Grid"
msgstr "그리드에서 스플릿"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Stretch"
msgstr "스트레치"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: translation.js
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Velocity"
msgstr "벨로시티"
